以後打狗新標準！

打斷手或腳

以後就咁做
不了 照打頭

推

Push

加埋春袋

臥底先係最危害手足既重點
唔重手啲佢地只會繼續放二五捉人

都可以 但首選腳易啲

Mon post 狗負評我

最緊要關節，一定要令佢地喪失活動能力，唔可以再作惡
你知啦，D野狗唔教訓下，亂咁咬親市民就唔好啦，平時好多市民行山嫁嘛

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

唔係次次都可以咁好彩捉到臥底㗎
不過下次捉到真係唔該各位拎警棍斷手斷腳，佢身上有胡椒噴霧就噴鳩埋佢一份

屌 還左眼先啦

噴佢jj

成支胡椒飲左去

重點係支on9噴霧 夠膽就一世唔好落單 唔係準備親身試味都得 講對唔住都唔會有用

噴面噴j係基本
胡椒j都咪話唔好玩

手腳未必一世, 眼, 好撚容易就一世, 要比啲狗知道, 係要還嘅
係啊, 話緊你啊mon post狗, 記得出黎還眼啊

夠人多唔好盲目打
搵人捉實四肢同頭
一拳打落喉嚨度 係用盡全力
佢應該會氣管破裂窒息死
就盤唔死都會昏迷
之後再慢慢炮製

有人提議斷手腳
但其實難度係非常之高
要好大力同識解剖學知咩角度先扭得斷

不如大家試下用磚或石頭狂打手掌
務求打斷手掌所有骨同肉
最好打到爛哂肉醬咁執返都冇用

諗下佢死又死唔去 但要截雙掌
下半世成個多啦A夢咁
到時可以大大聲叫佢開槍